<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			C&apos;è stato un problema nell&apos;elaborare la tua richiesta di teletrasporto. Potresti aver bisogno di ricollegarti prima di poter usare il teletrasporto. Se continui ad avere problemi, controlla per favore le FAQ del Supporto Tecnico a:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			C&apos;è stato un problema nell&apos;elaborare il cambio di regione. Potresti aver bisogno di ricollegarti prima di poterlo effetuare. Se continui ad avere problemi, controlla per favore le FAQ del Supporto Tecnico a:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Spiacenti, il teletrasporto è bloccato al momento. Prova di nuovo tra pochi istanti. Se ancora non potrai teletrasportarti, per favore scollegati e ricollegati per risolvere il problema.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Spiacenti, ma il sistema non riesce a localizzare la destinazione del landmark
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Spiacenti, il sistema non riesce a completare il teletrasporto. Riprova tra un attimo.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Spiacenti, ma non hai accesso nel luogo di destinazione richiesto.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Gli oggetti da te indossati non sono ancoa arrivati. Attendi ancora qualche secondo o scollegati e ricollegati prima di provare a teleportarti.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			La gestione dati della regione è al momento occupata e la tua richiesta di teletrasporto non può essere soddisfatta entro breve tempo. Per favore prova di nuovo tra qualche minuto o spostati in un&apos;area meno affollata.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Spiacenti, il sistema non riesce a soddisfare la tua richiesta di teletrasporto entro un tempo ragionevole. Riprova tra qualche minuto.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Spiacenti, il sistema non riesce a completare il cambio di regione entro un tempo ragionevole. Riprova tra qualche minuto.
		</message>
		<message name="no_host">
			Impossibile trovare la destinazione del teletrasporto; potrebbe essere temporaneamente non accessibile o non esistere più. Riprovaci tra qualche minuto.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			L&apos;inventario è temporaneamente inaccessibile.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			In invio verso la destinazione.
		</message>
		<message name="redirecting">
			In reindirizzamento ad una nuova destinazione.
		</message>
		<message name="relaying">
			In ritrasmissione alla destinazione.
		</message>
		<message name="sending_home">
			In invio la richiesta di ubicazione casa.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			In invio la richiesta della destinazione del landmark.
		</message>
		<message name="completing">
			Teletrasporto completato
		</message>
		<message name="resolving">
			Destinazione in elaborazione.
		</message>
		<message name="contacting">
			Si sta contattando la nuova regione.
		</message>
		<message name="arriving">
			In arrivo...
		</message>
		<message name="requesting">
			Teletrasporto in avvio...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
