<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<floater name="floater_about" title="SOBRE [CAPITALIZED_APP_NAME]">
	<floater.string name="AboutHeader">
		[APP_NAME] [VIEWER_VERSION_0].[VIEWER_VERSION_1].[VIEWER_VERSION_2] ([VIEWER_VERSION_3]) [BUILD_DATE] [BUILD_TIME] ([CHANNEL])[[VIEWER_RELEASE_NOTES_URL] [ReleaseNotes]]
	</floater.string>
	<floater.string name="AboutCompiler">
		Construído com [COMPILER] versão [COMPILER_VERSION]
	</floater.string>
	<floater.string name="AboutPosition">
		Você está em [POSITION_0,number,1], [POSITION_1,number,1], [POSITION_2,number,1] em [REGION] localizado em [HOSTNAME]&lt;/nolink&gt;([HOSTIP])
[SERVER_VERSION]
[SERVER_RELEASE_NOTES_URL]
	</floater.string>
	<floater.string name="AboutSystem">
		CPU: [CPU]
Memória: [MEMORY_MB] MBs
Versão OS: [OS_VERSION]
Placa de vídeo: [GRAPHICS_CARD_VENDOR]
Placa gráfica: [GRAPHICS_CARD]
	</floater.string>
	<floater.string name="AboutDriver">
		Versão do driver de vídeo Windows: [GRAPHICS_CARD_VENDOR]
	</floater.string>
	<floater.string name="AboutLibs">
		Versão OpenGL: [OPENGL_VERSION]

Versão libcurl: [LIBCURL_VERSION]
Versão J2C Decoder: [J2C_VERSION]
Versão do driver de áudio: [AUDIO_DRIVER_VERSION]
Versão Qt Webkit: [QT_WEBKIT_VERSION]
Versão do servidor de voz: [VOICE_VERSION]
	</floater.string>
	<floater.string name="none">
		(nenhum)
	</floater.string>
	<floater.string name="AboutTraffic">
		Packets Lost: [PACKETS_LOST,number,0]/[PACKETS_IN,number,0] ([PACKETS_PCT,number,1]%)
	</floater.string>
	<floater.string name="ErrorFetchingServerReleaseNotesURL">
		Erro ao obter URL de notas de versão do servidor.
	</floater.string>
	<tab_container name="about_tab">
		<panel label="Info" name="support_panel">
			<button label="Copiar" name="copy_btn"/>
		</panel>
		<panel label="Créditos" name="credits_panel">
			<text name="linden_intro">
				O Second Life é trazido a você pela Lindens:
			</text>
			<text_editor name="linden_names">
				Philip, Andrew, Doug, Richard, Phoenix, Ian, Mark, Robin, Dan, Char, Ryan, Eric, Jim, Lee, Jeff, Michael, Kelly, Steve, Catherine, Bub, Ramzi, Jill, Jeska, Don, Kona, Callum, Charity, Jack, Shawn, babbage, James, Lauren, Blue, Brent, Reuben, Pathfinder, Jesse, Patsy, Torley, Bo, Cyn, Jonathan, Gia, Annette, Ginsu, Harry, Lex, Runitai, Guy, Cornelius, Beth, Swiss, Thumper, Wendy, Teeple, Seth, Dee, Mia, Sally, Liana, Aura, Beez, Milo, Red, Gulliver, Marius, Joe, Jose, Dore, Justin, Nora, Morpheus, Lexie, Amber, Chris, Xan, Leyla, Walker, Sabin, Joshua, Hiromi, Tofu, Fritz, June, Jean, Ivy, Dez, Ken, Betsy, Which, Spike, Rob, Zee, Dustin, George, Claudia, del, Matthew, jane, jay, Adrian, Yool, Rika, Yoz, siobhan, Qarl, Benjamin, Beast, Everett, madhavi, Christopher, Izzy, stephany, Jeremy, sean, adreanne, Pramod, Tobin, sejong, Iridium, maurice, kj, Meta, kari, JP, bert, kyle, Jon, Socrates, Bridie, Ivan, maria, Aric, Coco, Periapse, sandy, Storrs, Lotte, Colossus, Brad, Pastrami, Zen, BigPapi, Banzai, Sardonyx, Mani, Garry, Jaime, Neuro, Samuel, Niko, CeeLo, Austin, Soft, Poppy, emma, tessa, angelo, kurz, alexa, Sue, CG, Blake, Erica, Brett, Bevis, kristen, Q, simon, Enus, MJ, laurap, Kip, Scouse, Ron, Ram, kend, Marty, Prospero, melissa, kraft, Nat, Seraph, Hamilton, Lordan, Green, miz, Ashlei, Trinity, Ekim, Echo, Charlie, Rowan, Rome, Jt, Doris, benoc, Christy, Bao, Kate, Tj, Patch, Cheah, Johan, Brandy, Angela, Oreh, Cogsworth, Lan, Mitchell, Space, Bambers, Einstein, Bender, Malbers, Matias, Maggie, Rothman, Milton, Niall, Marin, Allison, Mango, Andrea, Katt, Yi, Ambroff, Rico, Raymond, Gail, Christa, William, Dawn, Usi, Dynamike, M, Corr, Dante, Molly, kaylee, Danica, Kelv, Lil, jacob, Nya, Rodney, elsie, Blondin, Grant, Nyx, Devin, Monty, Minerva, Keira, Katie, Jenn, Makai, Clare, Joy, Cody, Gayathri, FJ, spider, Oskar, Landon, Jarv, Noelle, Al, Doc, Gray, Vir, t, Maestro, Simone, Shannon, yang, Courtney, Scott, charlene, Quixote, Susan, Zed, Amanda, Katelin, Esbee, JoRoan, Enkidu, roxie, Scarlet, Merov, Kevin, Judy, Rand, Newell, Les, Dessie, Galen, Michon, Geo, Siz, Calyle, Pete, Praveen, Callen, Sheldon, Pink, Nelson, jenelle, Terrence, Nathan, Juan, Sascha, Huseby, Karina, Kaye, Kotler, Lis, Darv, Charrell, Dakota, Kimmora, Theeba, Taka, Mae, Perry, Ducot, dana, Esther, Dough, gisele, Doten, Viale, Fisher, jessieann, ashley, Torres, delby, rountree, kurt, Slaton, Madison, Rue, Gino, Wen, Casssandra, Brodesky, Squid, Gez, Rakesh, Gecko, Ladan, Tony, Tatem, Squire, Falcon, BK, Crimp, Tiggs, Bacon, Coyot, Carmilla, Webb, Sea, Arch, Jillian, Jason, Bernard, Vogt, Peggy, dragon, Pup, xandix, Wallace, Bewest, Inoshiro, Rhett, AG, Aimee, Ghengis, Itiaes, Eli, Steffan, Epic, Grapes, Stone, Prep, Scobu, Robert, Alain, Carla, Vicky, Tia, Alec, Taras, Lisa, Oz, Ariane, Log, House, Kazu, Kim, Drofnas, Tyler, Campbell, Michele, Madeline, Nelly, Baron, Thor, Lori, Hele, Fredrik, Teddy, Pixie, Berry, Gabrielle, Alfonso, Brooke, Wolf, Ringo, Cru, Charlar, Rodvik, Gibson, Elise, Bagman, Greger, Leonidas, Jerm, Leslie, CB, Brenda, Durian, Carlo, mm, Zeeshan, Caleb, Max, Elikak, Mercille, Steph, Chase
			</text_editor>
			<text name="contrib_intro">
				com contribuições de código aberto de:
			</text>
			<text_editor name="contrib_names">
				Dummy Name substituído durante a execução
			</text_editor>
			<text name="trans_intro">
				e traduções de:
			</text>
			<text_editor name="trans_names">
				Dummy Name substituído durante a execução
			</text_editor>
		</panel>
		<panel label="Licenças" name="licenses_panel">
			<text_editor name="credits_editor">
				3Dconnexion SDK Copyright (C) 1992-2009 3Dconnexion
        APR Copyright (C) 2011 The Apache Software Foundation
        Collada DOM Copyright 2006 Sony Computer Entertainment Inc.
        cURL Copyright (C) 1996-2010, Daniel Stenberg, (daniel@haxx.se)
        DBus/dbus-glib Copyright (C) 2002, 2003  CodeFactory AB / Copyright (C) 2003, 2004 Red Hat, Inc.
        expat Copyright (C) 1998, 1999, 2000 Thai Open Source Software Center Ltd.
        FreeType Copyright (C) 1996-2002, 2006 David Turner, Robert Wilhelm, and Werner Lemberg.
        GL Copyright (C) 1999-2004 Brian Paul.
        GLOD Copyright (C) 2003-04 Jonathan Cohen, Nat Duca, Chris Niski, Johns Hopkins University e David Luebke, Brenden Schubert, University of Virginia.
        google-perftools Copyright (c) 2005, Google Inc.
        Havok.com(TM) Copyright (C) 1999-2001, Telekinesys Research Limited.
        jpeg2000 Copyright (C) 2001, David Taubman, The University of New South Wales (UNSW)
        jpeglib Copyright (C) 1991-1998, Thomas G. Lane.
        ogg/vorbis Copyright (C) 2002, Xiphophorus
        OpenSSL Copyright (C) 1998-2008 The OpenSSL Project.
        PCRE Copyright (c) 1997-2012 University of Cambridge
        SDL Copyright (C) 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002 Sam Lantinga
        SSLeay Copyright (C) 1995-1998 Eric Young (eay@cryptsoft.com)
        xmlrpc-epi Copyright (C) 2000 Epinions, Inc.
        zlib Copyright (C) 1995-2012 Jean-loup Gailly and Mark Adler.

        O Visualizador do Second Life usa Havok (TM) Physics. (c)Copyright 1999-2010 Havok.com Inc. (e seus Licenciantes). Todos os direitos reservados. Consulte www.havok.com para obter detalhes.

        Este software contém código fonte fornecido pela NVIDIA Corporation.

        Todos os direitos reservados.  Consulte licenses.txt para obter detalhes.

        Codificação de áudio da conversa com voz: Polycom(R) Siren14(TM) (ITU-T Rec. G.722.1 Annex C)
			</text_editor>
		</panel>
	</tab_container>
</floater>
