<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			Foi encontrado um problema na sua solicitação de teleport. Você
                  provavelmente precisará entrar no Second Life novamente 
                  antes de teleportar-se. Se esse problema persistir, por favor 
                  verifique o FAQ do suporte técnico em www.secondlife.com/support.
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			Foi encontrado um problema ao processar sua transição entre as 
                  regiões. Você provavelmente precisará entrar no Second Life 
                  novamente antes de conseguir passar entre regiões. 
                  Se esse problema persistir, por favor verifique o FAQ do suporte
                  técnico em www.secondlife.com/support.
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Desculpe, teleport temporariamente bloqueado. Tente novamente em
                  alguns instantes. Se você ainda não puder teleportar-se, por favor,
                  entre novamente no Second Life para resolver seu problema.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Desculpe, mas o sistema não conseguiu localizar a landmark de destino.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Desculpe, mas o sistema está incapaz de completar sua conexão para o 
			teleport. Tente novamente em alguns instantes.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Desculpe, você não tem permissão para acessar esse destino.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Seus anexos não foram carregados ainda. Tente esperar por alguns
			segundos ou entre no Second Life novamente antes de tentar
			teleportar-se.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			A fila de recursos nesta região está sobrecarregada portanto sua solicitação 
			de teleport não pode ser atendida em tempo hábil. Por favor tente novamente
			em alguns minutos ou vá para uma área menos carregada.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Desculpe, mas o sistema não foi capaz de completar sua solicitação
			de teleport. Por favor, tente novamente em alguns minutos.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Desculpe, mas o sistema não foi capaz de completar transição entre 
			as regiões. Por favor, tente novamente em alguns minutos.
		</message>
		<message name="no_host">
			Não foi possível encontrar o destino para o teleport. O destino
			pode estar temporariamente indisponível ou não existir mais.
			Por favor, tente novamente em alguns minutos.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Enviando para o destino.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Redirecionando para uma localidade diferente.
		</message>
		<message name="relaying">
			Trasnferindo para o destino.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Enviando solicitação de localização de &quot;casa&quot;.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Enviando solicitação de localização de landmark.
		</message>
		<message name="completing">
			Completando teleport.
		</message>
		<message name="resolving">
			Identificando destino.
		</message>
		<message name="contacting">
			Contactando nova região.
		</message>
		<message name="arriving">
			Chegando...
		</message>
		<message name="requesting">
			Solicitando teleport...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
