<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			Bei der Bearbeitung Ihrer Teleport-Anfrage ist ein Problem aufgetreten. Sie müssen sich zum Teleportieren eventuell neu anmelden.
Falls diese Meldung weiterhin angezeigt wird, wenden Sie sich bitte an [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			Bei der Bearbeitung Ihres Regionswechsels ist ein Problem aufgetreten. Sie müssen eventuell neu anmelden, um die Region wechseln zu können.
Falls diese Meldung weiterhin angezeigt wird, wenden Sie sich bitte an [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Teleportieren ist zurzeit leider nicht möglich. Versuchen Sie es später noch einmal.
Wenn der Teleport dann immer noch nicht funktioniert, melden Sie sich bitte ab und wieder an.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Das System konnte das Landmarken-Ziel nicht finden.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Das System konnte keine Teleport-Verbindung herstellen.
Versuchen Sie es später noch einmal.
		</message>
		<message name="NoHelpIslandTP">
			Sie können nicht zurück nach Welcome Island teleportieren.
Gehen Sie zu „Welcome Island Public“, um das Tutorial zu wiederholen.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Sie haben leider keinen Zugang zu diesem Teleport-Ziel.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Ihre Anhänge sind noch nicht eingetroffen. Warten Sie kurz oder melden Sie sich ab und wieder an, bevor Sie einen neuen Teleport-Versuch unternehmen.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			Die Asset-Warteschlange in dieser Region ist zurzeit überlastet.
Ihre Teleport-Anfrage kann nicht sofort bearbeitet werden. Versuchen Sie es in einigen Minuten erneut oder besuchen Sie eine weniger überfüllte Region.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Das System konnte Ihre Teleport-Anfrage nicht rechtzeitig bearbeiten. Versuchen Sie es in einigen Minuten erneut.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Das System konnte Ihre Anfrage zum Regionswechsel nicht rechtzeitig bearbeiten. Versuchen Sie es in einigen Minuten erneut.
		</message>
		<message name="no_host">
			Teleport-Ziel wurde nicht gefunden. Das Ziel ist entweder im Moment nicht verfügbar oder existiert nicht mehr. Versuchen Sie es in einigen Minuten erneut.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			Das Inventarsystem ist zurzeit nicht verfügbar.
		</message>
		<message name="MustGetAgeRegion">
			Sie müssen mindestens 18 Jahre alt sein, um diese Region betreten zu können.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Transport zum Ziel.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Weiterleitung an anderes Ziel.
		</message>
		<message name="relaying">
			Weiterleitung zum Ziel.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Zuhause-Position wird ermittelt.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Landmarken-Position wird ermittelt.
		</message>
		<message name="completing">
			Teleport wird abgeschlossen.
		</message>
		<message name="completed_from">
			Teleport aus [T_SLURL] wurde erfolgreich abgeschlossen.
		</message>
		<message name="resolving">
			Ziel wird ermittelt.
		</message>
		<message name="contacting">
			Verbindung zu neuer Region.
		</message>
		<message name="arriving">
			Ziel erreicht...
		</message>
		<message name="requesting">
			Teleport wird initialisiert...
		</message>
		<message name="pending">
			Anstehender Teleport...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
