<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			Der er problemer med at håndtere din teleport. Det kan være nødvendigt at logge ud og ind for at kunne skifte teleportere.
Hvis du bliver ved med at have problemet kan du checke teknisk support på: [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			Problem registreret i forbindelse med skift til ny region. Det kan være nødvendigt at logge ud og ind for at kunne skifte regioner.
Hvis du bliver ved med at have problemet kan du checke teknisk support på: [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Beklager, teleport er blokeret lige nu. Prøv igen senere.
Hvis du stadig ikke kan teleporte, prøv venligst at logge ud og ligge ind for at løse dette problem.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Beklager, systemet kunne ikke finde landmærke destinationen.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Beklager, systemet kunne ikke fuldføre teleport forbindelse.
Prøv igen om lidt.
		</message>
		<message name="NoHelpIslandTP">
		Du kan ikke teleportere tilbage til Welcome Island.
Gå til &apos;Welcome Island Puclic&apos; for at prøve tutorial igen.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Beklager, du har ikke adgang til denne teleport destination.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Dine vedhæng er ikke ankommet endnu. Prøv at vente lidt endnu eller log ud og ind igen før du prøver at teleporte igen.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			Tekniske problemer hindrer at din teleport kan gennemføres.
Prøv venligst igen om lidt eller vælg et mindre travlt område.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Beklager, men systemet kunne ikke fuldføre din teleport i rimelig tid. Prøv venligst igen om lidt.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Beklager, men systemet kunne ikke fuldføre skift til anden region i rimelig tid. Prøv venligst igen om lidt.
		</message>
		<message name="no_host">
			Ikke muligt at fine teleport destination. Destinationen kan være midlertidig utilgængelig eller findes ikke mere. 
Prøv evt. igen om lidt.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			Beholdningssystemet er ikke tilgængelig lige nu.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Sender til destination.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Omdirigerer til en anden lokation.
		</message>
		<message name="relaying">
			Overfører til destination.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Sender forespørgsel på hjem-position.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Semder anmodning om landmærke.
		</message>
		<message name="completing">
			Fuldfører teleport.
		</message>
		<message name="completed_from">
			Teleport fuldført fra [T_SLURL]
		</message>
		<message name="resolving">
			Finder destination.
		</message>
		<message name="contacting">
			Kontakter ny region.
		</message>
		<message name="arriving">
			Ankommer...
		</message>
		<message name="requesting">
			Anmoder om teleport...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
